想知有幾多人係會每晚用牙線

其實用過一次就唔會接受到唔用
牙la勁污糟
但除咗有箍牙嘅frd我好少聽人有用牙線

用牙縫刷
每晚都好似探索宇宙咁搵到好多嘢

插落jj 到

刷牙淨係清到啲表面嘢
之前去洗牙個醫生用牙線整一整
然後隊俾我睇 嚇撚親

用牙縫刷
開頭有啲位好輕力都篤到有血
用得多已經好少會流血

牙線撚
一日唔用都覺排牙好污糟

一定用

自從牙醫幫我補左兩隻牙之後
明明晚晚刷牙 但都要補牙
仲後生 要補養好
每次牙醫幫洗牙聽到啲洗牙聲都唔舒服
真係唔想再因為牙痛入去折磨

唔會晚晚用
但隔唔中用
有時太耐用流血

前年轉左新牙醫
次次去都教我用牙線又係咁問我係屋企有冇用
比佢煩到開始日日用
變到每晚唔用唔舒服

有無人用開啲水牙線機？
好唔好用？？

每次食完野都要用
用過牙線真係返唔到轉頭
牙籤係永遠都唔會整得乾淨

我初頭都有流血
個牙醫話流血係牙周病初期
嚇到我日日照自己棚牙

水牙線有冇用

食完飯就用

方便 快速 晚晚用

夜晚會牙線>刷牙>漱口水
朝頭早就淨係刷牙漱口水

以前無用 直到去完菲臘就乖乖地用 以前刷牙成日流血 用完兩三個月就無再流 整污糟野出黎好爽

牙簽都入唔到牙肉

咁好既
介紹黎

牙周病初期牙肉有腫 小小發炎
你晚晚用
久而久之就會冇血

次次食完飯都用 唔用唔舒服

牙線都有機

諗起當年勁多人被昆買左水牙線

其實牙線真係好好用

晚晚都會用，但我係整一吓就用水沖一吓，唔係教學嗰啲用好長捲住嚟用

食用野即用
每晚刷牙前都會用
唔用2日個口臭過林奠塊閪

日日用
每半年睇牙醫都畀醫生讚好乾淨

但我又冇⋯究竟係本身刷得乾淨定水牙線冇用

唔用幾日牙菌膜厚到癲

咁撚麻煩
去洗牙見又無乜牙石就算

冇食物殘渣就會冇野出
不過有牙醫話水牙線沖唔走牙菌膜，代替唔到傳統牙線

d人成日以為刷完牙就好乾淨
叫d fd試吓刷完牙用牙線 用完聞吓條線
即刻個個都用me就是咁成功推fd子入坑

我會牙線，牙縫擦，刷牙，牙線，牙縫擦，漱口水，每次都要刷30分鐘

習慣晚晚都用，唔用覺得自己好dirty
用得好快，一卷50m牙線一個月就ko，宜家直接買一卷卷嘅refill，個盒會循環再用

最好用，晚晚用緊，有時候用牙線有啲位太緊好難撩出嚟
同埋有時來回用咗幾次牙線以為冇哂嘢好乾淨，一用水牙線噴落去先發現原來仲有少少碎係入面

以前係間唔中用，覺得好麻煩好哂時間而家就每日都用鬼叫自己D牙生得唔好勁易zip嘢咩水牙線都用過但係覺得廢廢地

30分鐘又過分咗巴打唔覺得好浪費時間咩

晚晚都用
唔用會訓唔著

我越刷越上癮，以前唔鐘意刷，自從牙醫話唔刷好d 會有點點點後果就，瘋狂咁刷，次次食完野都要刷

識用一定用水牙線，用過先係返唔到轉頭

清完又污糟,清完又清, LOOP你悶麻？

咁咪好快走囉, 唔扺好蝕張, 比牙醫做下野

除非真係攝左野 否則唔會用唔想整粗條牙la
年年去洗牙 醫生都讚我乾淨

全部牙嘅牙那？都有用

刷完牙都有

水牙線其實係咪同洗牙差唔多

用過一次就知果d位幾汚糟

梗有啦

我都係咁

反而唔用瀨口水

牙線同水牙線駛唔駛一齊用

後生仔牙同牙太密冇用 沖唔甩

但係你係用完又用喎唔驚overbrushing咩

每晚都用
大概一星期會用一次水牙線

用開牙線棒 極方便

牙籤垃圾先用

巴打你係咪唔會日日沖涼
沖完又污糟 沖完又沖

肉眼睇唔出有攝嘢的

鐘意用牙線棒，試完3M嗰隻返唔到轉頭
即刻丟晒啲垃圾換晒3M

每晚牙線 水牙線
尤其生智慧齒個邊一定要來回沖

成世用過唔夠三次
有次手勢唔好，用力界埋d牙度，感覺好似破壞咗表層咁
之後無再用了

會用
以前就算刷完牙瞓醒個口都有啲味
用咗牙線之後好好多
但係不過整大牙嗰啲位嗰陣時痛到飄眼水

我用有個勾果隻牙線

食完每餐都會用

Ching用咩牌子

panasonic

300幾蚊

嗰陣味真係極度醒神

牙線棒，刷牙再用牙線棒

我覺得水牙線好好喎

好撚爽 係咁撩
撩到條線斷先停

我日日用兩次
又平又抵

牙線唔會整粗囉睇過另一個牙醫喇

反而想問用牙線棒d 巴絲，係咪用一支整晒成排牙？
唔驚d 菌傳黎傳去？

呢隻好用過oral b

本身自己一次都未用過
睇完個po搞到即刻想用

我覺得都會 岩岩買牙線返黎果排冇野做就撩下 覺得果排好似都易攝野

不過其實我用完牙線都唔撩到啲咩 啲牙本身生得幾密
年年都睇唔同醫生隨便book到就入 好彩啲牙都冇蛀冇爛

我淨係feel到有野攝住先會理

philips sonicare 好似開水炮咁，好似用刀界緊牙肉咁...

要慢果檔 用耐左會習慣

記住用完係扔垃圾桶，唔係扔馬桶

無得較大細

因為你刮走咗啲牙菌膜掛

唔多識用 入邊用到？

拉線出嚟

用牙縫刷
不過唔係晚晚用
而家牙黃都無得洗牙

最入d牙唔多識用

有兩檔架,我買果款係入電蕊既水牙線機,總之幾好用

我係叉電哥隻HX8215，得一個mode

建議你今晚用一用牙線
用完再聞吓條線

用完一次就知幾恐怖

我e家都有用牙線。但我打算改用水牙線。其實有冇講水牙線同牙線效果係一樣。因為一般我覺得牙線好難用。所以想改用水牙線

因為之前箍牙所以有用牙線習慣
有次去洗牙個牙醫一見到我啲牙就問我係咪用開牙線，佢話用牙線嘅人牙肉係粉紅色，而冇用牙線嘅人牙肉就紅色，因為污糟啲易發炎

每次食野都有食物係牙縫

之前我都有用差電,之後都係覺得用電心更方便,一換就可以用1個月左右

有水牙線 有電動牙刷
已經好夠啦

傳統牙線仲有咩用

完全唔同 洗牙邊係噴水洗

一日用三次 會帶埋出街用

洗牙點樣唔噴水
呢個係洗牙既圖 一噴一吸

好懶用

每晚都用
仲會用埋牙縫刷同水牙線

每晚都水牙線??

牙齒有好多牙菌膜 就係白色個渣野 可能你口腔天生好

我剛買左水牙線....我發現方便過用牙線好多....但唔知道有冇人講解下可唔可以取代用牙線....用牙線好麻煩

想求推介

唔用唔爽 成日覺得有野攝住

pan記果隻好唔好用

dj40

臭過屎坑

水牙線冇得輸
利申箍緊牙

想知牙縫刷點用
個牙縫根本插唔入

有牌子既全部垃圾，有種幾十蚊直接駁水龍頭，d水力勁過牙齒果d噴槍，牙喇乜鬼都噴晒出黎，試過一年唔洗牙都無牙石，因為晚晚都洗牙咁

下次買！

我係一食完嘢就用 一日可以用4-5次
用下用下就接受唔到有嘢係牙la到
一食完嘢就會覺得有嘢係牙la到好唔舒服

一星期用三四次
有時d菜渣攝咗喺牙箍，用水牙線會沖咗佢出黎

唔啦！我都係用D百零蚊既平野....

唔好轉, 水牙線真係唔得, 唔夠乾淨之餘, 又打到D牙肉
覺得都係marketing gimmick, 我自己又買返傳統牙線. 仲想賣左個水牙線

另外牙縫刷都唔好用, 會傷害到牙肉同牙齒個三角位, 有機會令牙肉後移, 買一盒, 用左一兩支, 又比我dum晒
牙線棒係方便D用, 不過我自己覺得唔係咁環保, 又貴D, 同埋處理智慧齒果D仲難D

利申 真係咩都用過 都係傳統牙線最好 覺得唔習慣果D 用多D就可以 慢慢習慣下D角度同牙線長度 你細個果時都係慢慢學刷牙
一開始唔駛太大壓力要隻隻牙都用, 又日日都用咁
買個放係屋企, 得閒用下, 由門牙開始先, 慢慢黎

冇OCD
清咁乾淨托咩

我鍾意用呢隻 條帶闊啲好用啲

x2...我用過屈人寺既唔好用

牙縫刷係比已經有明顯’牙la’嘅人用，如果你啲牙好齊，啲牙la好密，一定係用牙線

水牙線絕不能取代牙線或牙縫刷，但可以幫手清潔一啲刁鑽位

3M牙線, 超好用, 用完會洗乾淨用到斷

有用，尤其年紀大到牙肉收縮，再唔用牙線好快蛀

因為有污糟野所以發炎流血

乜翻用好咩

理論上以每次飯後應使用牙線清除牙縫間的食物殘渣。不過在實際操作上，大多數人每天一次已經不容易了。去牙醫診所洗牙的時候，醫生也會在去除結石後使用牙線清潔。
牙線主要分為兩種，一種較幼呈扁身，表面有蠟質，另一種是直徑較粗呈圓身，但富有彈性。前者扁身的牙線較易放入牙縫，對初次使用牙線人士較易操作。後者圓身的牙線需要拉緊後才可以放進牙縫，使用上較為困難，但清潔效果較佳。

好正啊啊啊

我有用開，去旅行果幾日無得用 覺得啲牙污糟
幾百蚊枝 但用左6-7年

係呀，我初初用係因為有扁桃腺結石問題，用左之後 再無結石出現。

聞到隻味就好撚high
用一隻牙就索一次

屌我都係
撩出嚟越臭就越滿足

屌佢老未
有陣時會有一舊黃色野
即刻好撚爽 勁撚滿足
我以為得我會係變態

我都係用緊佢

唔怪之得 我點諗都唔覺得入到去

平果啲一次斷幾枝，3M一枝用幾次，點用都唔斷，唔斷就扔好晒因為3M果隻比其他貴，但用完真係返唔到轉頭，用唔返cheap野

用完水牙線都仲用到牙線撩野出黎 唔洗晒錢買 無得取代

我晚晚用牙線 成個梳洗過程連沖涼要20分鐘 仲耐過女人

我已經箍好左棚牙 但水牙線都取代唔到

想知用牙線棒係咪一樣？
就咁牙線好難用

斷唔斷都唔再用啦, 好撚臭

取代牙線? 點解咁講?

自從箍完牙都會keep住用牙線，有一晚冇用就會幻想自己啲牙比細菌蛀緊

邊度有得買refill? 我只喺韓國見過，有得refill環保啲呀

oral B 有冇refill...一卷2x 都幾貴...

牙罅太窄牙線都隊唔入 好難用

有用開 用完改善咗牙周病好多

唔用唔舒服

有冇人成日發夢磨甩棚牙

牙線+飛利浦牙刷+飛利浦水牙線
人生必買10樣野

邊款水牙線？

求介紹

panasonic/飛利浦我都買過
panasonic就對牙肉好，但power細，沖唔到肉碎出嚟

飛利浦就牙肉side gas,完全冇用，但係佢可以用完牙線，刷完牙，重可以沖到d垃雜野出嚟
我平均一支水牙線用2年
美馬$450hkd, hk有保

唔會冇牙石
頂多小過之前

我用飛利浦 top model之後，牙石明顯少咗
用水牙線，最大改變反而係口氣

初初用頭5-7日，冲出嚟D水/血，臭到PK

有冇話飛利浦邊一隻？

佢只model只係分
零售/牙醫賣
單噴，定3連噴
同跟幾多個頭

HX8332已經係
反而
Phillips sonicare BreathRx Anti-bacterial Mouth Rinse
先超正
不過無酒精要$110/16oz( hk一般$58)

洗唔洗成日換電心

箍牙前用牙線
箍牙後用水牙線

箍牙黎講 水牙線係好方便
但都想快d 箍完用返傳統牙線
d 牙開始箍到比較密
水牙線有時會沖唔走

清潔棚牙既同時記得清潔埋條利😛
如果唔係棚牙幾乾淨都冇用
淨係用漱口水唔夠 要刷埋
牙齒牙縫同條利真係缺一不可

界完一輪再刷牙乜都清晒
好爽

想問傳統牙線係咪可以清囇成棚牙？

依家已經養成咗每日用嘅習慣
但只限前排

Btw心郁郁想買水牙線

咁當然唔會100%無，但用左一年後去洗牙個牙醫10分鐘都唔駛就洗完。。。因為太乾淨。。。平時最少都洗15分鐘以上

你果d乜浦物浦同我果我用果支無得比，我果種係直駁水龍頭，唔駛駁電，佢個設計勁到仲可以入埋牙膏連埋d水噴，如果本身屋企係用緊六分水喉以上，水壓去到幾十磅無限噴水，只可以沖涼果陣用，因為一定會啡到全身濕晒，噴出黎射落身體係會有刺痛感覺。。。

開頭用係會勁敏感，會勁痕勁痛帶血水，因為本身就係淨刷牙跟本唔夠乾淨，d牙菌積晒係牙與牙之間同牙腳，已經令你有牙周病，不過係正常，好似你平時洗牙咁，會好多血吐出，因為以前係屋企跟本做唔到洗牙個效果，如果有牙橋更加日積月累連普通牙線或超級牙線都唔會清得乾淨。。。

但用慣左一日唔用都已經知道有食物kick著同有味，因為支野實在清得太乾淨，用得多完全無晒痛癢既感覺，淨係覺得好爽

其實你知唔知有$8xxx水牙線機

貴就勁？垃撚圾，唔及我用果種,幾兜野勁過去牙醫到洗牙啦懞炳

無知真係可怕
唔係水力大就好，太大會傷牙根
自己睇下點解飛利浦個隻，對牙肉唔夠panasonic個類好

而座台式，又勁過手堤式
座台式可以10-110psi
你水喉有幾多？

邊撚個無知真係笑撚左

家用水喉會射得傷？咁你用按摩花灑果彈小心啡到啖水入口，會啡甩晒你d牙
不過可能你d牙係牙周病侵蝕到全部鬆晒就難講係到睇說明書攞幾隻數出黎拋書包

總之我用左幾年，連牙醫都問我係咪成日去洗牙，佢話太乾淨無牙周病小小牙班茵都見唔到就夠, 洗鬼用幾千蚊買舊垃圾返黎

其實你知唔知水壓點計？
同一水壓，唔同大細孔出
已經唔同壓力

沖擊力太勁用完即掉

按摩花灑就係咁既原理，咁你點肯定你用果d唔會射傷棚牙，牙根係好深入，咁易射得傷你一定係牙周病好嚴重

哦，證明你棚牙已經好唔健康

你認為自己勁過牙醫就得
唔好害其他人

衝擊式唔係人人用得

刷牙唔乾淨？
刷完牙用唔係好撩到有野 純粹習慣繼續用
但啲牙la都係會有少少牙菌斑

Amazon search dental floss refill 滿49美金免運費

段片入面講緊係驚你本身口腔有傷口，同驚射傷喉嚨，雖然我直頭會塞埋落偏桃腺清結石都完全無問題，邊到有講射傷牙根同埋佢係講緊牙縫刷唔係人人岩用喎，師兄你係咪睇錯第二條片

咁你講到唔係人人用得，已經講晒，我只係講緊本身牙齒健康既人使用，如果你有嚴重牙周病可能真係要就住既

大牙點用牙線好？
我攝唔到入去

一定要用。

其中一隻手要放入個口 係有啲難
後尾轉左用牙縫刷 感覺差唔多

識用牙線既人真心覺得真係好勁，試用過真係無咁既耐性同技巧，而且都係唔夠水牙線清得夠澈底同快，可以日日清埋牙袋，而且一年唔洗牙都仲滑溜溜同反光

用水牙線噴大牙果啲位
每次都有一陣臭味沖咗出嚟

根本就唔符合力學 直接買水牙線機算把啦

大把人話水牙線機無力，總之用得我夠乾淨無異物積聚，點解要俾幾千蚊買相同既工具但效果一般既垃圾

習慣就好

真，隔一日唔用已經聞到

用牙線會唔會整鬆d牙
令到牙縫大左

用左之後日日都要用，唔用唔舒服

要用 再懶得用成棚牙唔洗要

定係因為抽插到條牙罅鬆晒

邊間 介紹下

唔係話牙醫話水牙線唔好咩

我連普通水牙線機都要低一檔 水喉牙線機果種力度出血少不免仲要太勁 牙肉都痛

笑到仆街

我天生牙罅大，食完嘢會sip咗好多食物殘渣
啲殘渣會"銀"到好唔可行舒服又臭
所以食完每餐都一定會用牙線

隔一兩星期或者覺得污糟果陣先會用

唔用唔安樂

邊度買

牙醫話水牙線只係減少到一半既牙菌膜
最好都係刷牙＋牙線＋牙縫刷

食住早餐睇哩個po 好撚臭
利申未用過 想收工買3M

搶咗佢啲生意，緊係唔好啦

你牙周病好嚴重了
我唔知你用左幾耐啦，但其實只係初頭用會痛，因為當你用左水牙線一排，出血情況就會停止

出血原因係因為你本身牙肉俾牙班菌侵蝕緊，只要忍到一排，清晒d牙石同異物，牙肉就會慢慢埋口健康返，開頭第一次用痛到似俾刀割，但用落到而家真係牙肉按摩咁，唔大力唔私服

同埋水龍頭可以較大細水架嘛，點解呢到d師傅咁傻豬

牙醫其實最想賺你錢，如果話有用以後沒人洗牙同買護牙產品

師兄識波講出重點來

1. 不嬲洗牙要定期做無論你有無用果堆產品
2. 護牙產品，牙醫可以係邊春度賺
3. 唔信咪自己買齊水牙線同牙線 加粒顯色藥丸 自己用兩邊牙醫清潔做比較
4.懶嘅話咪 YouTube search review & test

我係睇專科，用顯色劑刷牙清潔，刷左成個月
自己都睇到個分別 真係唔會好似你咁輕鬆落個 judgement

利申 我有水牙線

會
用完牙線，再用水牙線機，有時都會沖到大塊食物殘渣出來

只用水牙線係無咩用，係一定噴唔甩牙菌膜
佢只係輛助，沖走撩唔清既殘渣

以我自己為例，以前會三四個月就去洗牙，原因係feel到開始有牙石積聚，而家用左水牙線，真係一年都無去洗都仍然又白又滑又無牙石積聚

其實定期檢查都係求其幫你洗下，唔通會幫你照X光咩雖然洗牙係用聲波洗同幫你噴糖幫你磨返白小小，但你自己日日用水牙線都可以大大減低左個牙周病問題，牙醫未賺少好多。。。

護牙產品唔係牙醫賺你，但對d大財團會好大影響，會搵d牙醫宣傳話水牙線唔掂，個世界不嬲都係咁行，好多廣告洗你腦等你覺得好多野都唔夠等你消費，其實跟本自己搵岩工具同方法做足d已經好夠

噴唔甩係因為你唔係日日用，日日用一定乜都噴得甩我話既

我都係 成日覺得捲住用咪污糟野又痴返上去

諗起都爽
食肉果啲真係易zip住左

一定要用 用左先知 牙蓬 咁多野 藏

其實啲牙齊係咪唔會zip 野入去
唔齊嗰隻牙先見到有野zip入去
同埋門牙好多牙菌膜 見一次刮一次
點解決
但我真係未試過變牙石

講咁耐都冇圖

廿幾年來都冇用過，自從有次洗牙，牙醫聽講我冇用過牙線，即刻教我用，了到d黑色野出黎，自此就養成呢個習慣了

其實普通牙線同牙線棒有冇分別？ 邊種乾淨啲？ 牙線棒係扁個隻定一條繩咁個隻好啲？

每晚食完飯就用

其實係咪會整大牙罅

前幾日睇牙醫醫生話我牙齦萎縮
明明我用電動牙刷應該唔會太大力
睇完呢個post先知唔應該用牙縫刷
用左好多年，而家即刻掉晒佢轉用牙線

返工睇呢個post好唔舒服
好撚想用牙線撩牙 屌

試過用到斷左 攝住左整唔返出山黎

買完返唔到轉頭

牙線夜晚食完飯用？
定刷牙前/後

仲要啱啱食完lunch 好想撩

我中意你呢個比喻

笑死

形容得好搞笑

啱啱撩完 好正
但都冇第一次用牙線嗰陣咁爽 感覺上自己啲牙縫寬咗 同埋超臭

btw 有冇用開一條條牙線嘅朋友
用完之後會成條放入口食返自己啲牙屎
感覺超滿足

用3m牙線棒 食完野就要用

用咗聲波牙刷之後少咗用，除非真係震唔出黎

成日怕用得多牙縫刷牙與牙之間上面個GAP窿會大左

少左用牙線定係水牙線? 我都用聲波牙刷...

牙線同牙鏠刷都用

利申：牙周病重症患者

牙刷，3m雙線牙線，水牙線，最後用埋潄口水。

初頭用會痛唔慣
用多兩次就唔用唔得

拍拖前會問嘅問題
完全接受唔到有人唔用牙線，咁污糟唔好錫落嚟

牙縫刷都好用
最好間唔中用埋個脷刮 刮走d脷苔
講完都好想去刷牙

買左個水牙線,用到成身濕晒

有咩好牙線棒介紹

好嘔心

用咗有無改善?

箍牙撚表示同牙線牙縫刷做晒好朋友

瞓前：刷牙>牙線棒>再鳩刷2嘢

panasonic

有冇人用完牙線會索下牙垢d味，臭得黎又好撚過癮

有呀
因為要KEEP住覆診
醫生照完X-RAY同用埋探針插牙袋
話我用牙線同牙鏠刷用得正確
病情冇再惡化，甚至有改善

其實大部份都認為牙線清潔得乾淨過水牙線...

我都係用緊小米個隻, 暫時覺得ok...

夜晚用完牙線之後刷牙 口腔乾淨好多
用慣用熟 加埋刷牙total 5分鐘
1盒用半年
183m/$30韓國產品，藥房有得買

正確刷牙方法 2分鐘之內搞掂

少左用牙線，最多係得臼齒有野震唔到出黎先用牙線

所以如果口腔問題全部有得根治就好...E 家好多口腔問題都根治唔到...如果唔係都唔使又牙線又呢樣個樣

箍牙撚用水牙線+牙縫刷
正常人牙罅密應該好難用得著牙縫刷

其實有冇人用水牙線或牙線後D牙好似鬆左D？

日日用傳統牙線
但有冇人會比條線箍到手指充血？

牙縫刷唔係刷三角位咩？
唔係牙喇位wor

我箍完牙，牙罅拍貼哂都用到
就咁睇好似冇位咁
但係塞得入架

睇完呢個po 連續2晚都有用牙線

諗起呢個post

仆街用水牙線真係好撚爽(2)

晚晚用
用左返唔到轉頭，因為真係乾淨左勁多

其實係咪棚牙生得唔整齊先會好有用
細個箍過牙，刷完牙再用牙線基本上乜都了唔出，用一陣就放棄咗

每年睇牙都話好健康，但唔知係咪公司plan 趕時間踢我走喇

有無產詳細資料

箍緊牙個陣每次食完嘢都用
箍完先間中用下

而家啲牙那用到闊晒

唔用嘅話，諗起都驚

用牙線定水牙線?

唔會，反而慢慢積聚既牙石會令牙肉萎縮露出牙根（不可逆）

某小部份唔駛點做清潔都會靚 但用左會更好

但呢個post都幾一面倒支持傳統牙線
本身我都想買水牙線玩吓 而家可以慳返

想問你地通常用幾長先清潔到哂？
同埋通常要幾耐時間
岩岩第一次用 用左4個手臂長既牙線 搞左好耐先得

不如講下 邊間洗牙 補牙 好？
（ 唔知有無miss左呢啲post)

ching 介紹下 大家都成年人 岩唔岩用 自己識分既

上面有巴打5分鐘搞掂
4個手臂好似長咗啲喎

i mean分開4條 每條長一個手臂

水牙線真心有用，以前牙近牙肉位置每年洗牙都需要小修小補，自從用水牙線2年洗牙都唔洗點補。刷牙無論點刷編總有食物渣入咗牙肉位置牙刷刷唔到，我第一次用水牙線成口係血而且自己都feel到係臭，keep住射一星期真係唔再臭。

好佩服大家可以堅持用牙線
懶西完全的唔起心肝用
我而加先知有水牙線哩樣野 好想入手

間中用，有時太懶
清到好多食物殘渣好爽

有冇牙線牌子推薦